[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

今次將會分為
1. [721文宣]
2. [721英文文宣]
3. [回憶圖]

建制個邊既輿論機器已經開盡左啦 大家都見到佢今次吹大雞，所有中資既企業都要叫班員工去 又出banner 又派傳單 又搞我地連儂牆 我地就要坐以待斃 咩都唔做?
唔會 至少我唔會

今次或者唔係我地既最終之戰 但一定係一場大戰

希望大家 SEND多一張圖比自己既朋友 痂多一張係連儂牆 AirDrop多一張比附近既人 叫多一個人去721

AirDrop設定 可以睇下"轉台喇屌"絲打教路
人人都係文宣 請善用Airdrop 大大力宣傳21/7金鐘見！

只要我地做多一步 就多一個人知 點解我會咁講 下邊個POST就係話比我地知 點解我地仲要做

【銀髮族】長者不懂上連登靠連儂牆收資訊 斥警方報細數︰我哋加埋都百萬歲啦

做多一步 就多一個人
多你一個已經好多架啦

7.21 宣言

唔係有希望先走出黎
而係走出黎先有希望

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各自努力

1. [721文宣]

推

2. [721英文文宣]
大家係上個post都有問到既英文文宣 今次正式上線 我只係整合 來源係黎自一位熱心既巴打同一個熱心既團隊
BeWater HK

消失的神童巴打
7.21國際文宣

多謝佢地比我 代佢地整合出黎比大家用

3. [回憶圖]
當你係到諗 點解我地仲要走出黎 都已經一個月時間啦 不妨大家睇一睇以下既圖同POST 記返起點解你同我 都會再出黎

ＰＴＤＷ巴打
等我為大家回憶下決定721去定唔去

濃桃艷李知恩巴打
若你想放棄，想想為什麼當初堅持走到了這裡

唔理衝唔衝 721金鍾

推到上太空

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

今日已經叫左朋友
係今日6點一口氣放721宣傳圖 炸9班港豬
令佢地覺得呢件事係有嚴重性
一傳十 十傳百 加油

720的「愛港」集會其實是亂港暴徒發起的，請勿上當！
720集會暴徒已明言會暴力對待真正愛港人士！保護自己，請不要前往720集會！
真正的愛港遊行在721下午3點於銅鑼灣舉行！
請廣傳

【文宣請入】720沒有集會

！

唔理衝唔衝 721金鐘
多你一個好多！

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

[!!!推!!!]英文警暴文宣追加

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

唔理衝唔衝 721金鐘

唔班衝唔衝 721金鐘

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

721！

push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推到核爆

唔理衝唔衝 721金鍾
1連

唔理衝唔衝 721金鍾
2連

唔理衝唔衝 721金鍾
3連

唔理衝唔衝 721金鍾
4連

721

推 721 見

Push

幫推

推 721出黎呀香港人！

btw 幾靚

721見喇咁多位!

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

我無野講

己share

集中721

香港人加油！

感激巴打

[唔理衝唔衝 721金鍾

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

7.21要人

721見

一次過save晒

全部同我出黎！

721見！

香港人加油！
我地就係咁撚硬頸 唔撚認輸家啦
721見

香港online 三大職業優先睇

有冇分化警隊高層同前線既文宣圖? 620被迫出席都可以玩airdrop

例如,
警隊高層,踩住手足屍骸去擦鞋,
英國卧底淋病鵝,血刃警民祸家國......

Pish

個D 蓮花圖 我冇整合 唔好意思啊巴打

屌點解咁少人推

我冇嘢講

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(repeat:！ 我無野講！無證據證明部電話係你既）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

律師有野講

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

我俾人拉過 有啲嘢想講（有落口供實用資料）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

前線/藍衫受氣，高層/白衫嘆冷氣

[緊急! 突發! 得返唔夠48小時!] (熱門仲係一個文宣Post都冇)721 全港最大型既線上文宣圖庫第二彈

唔理衝唔衝 721金鍾
推到上熱門

推到港獨

推爆你

文宣好重要！！！！